其實有無有有試過復合成功？

我真係好想知，上個月頭散左，係我話分手先，條女傷心得濟立即去左識左條仔而家一齊緊。
我知好難，但想努力試下。

咁你當初又分？
人地move on左就唔好攪人la
下個更可愛ar 巴打

戇居！

就係當時發生左啲事，衝動囉⋯⋯

無啦
真係夠愛點會分

過來人話比你知
其實唔難

周慧敏算唔算？

你真係好撚仆街 又係你講分手先
而家人地有幸福 你又唔抵得 想破壞人
好撚賤格

可分享下？

我同佢一齊左一個月條仆街一句復合就撬走左佢

唔係咁

咁佢同你一齊你做左水泡喎⋯⋯

所以你都可以試下

因咩事講分手先

有 會後悔 最好唔好

本身佢識條仔係當水泡嘅，但因為條仔一啲特別條件，令佢穩定左係果度。
但條仔其實唔係好，tinder識

因為我忽略左佢，俾唔到安全感佢。
果排係發生左事，我無話到佢聽

我咪又係差唔多
本身佢都話好愛我

我無咁易了

咁就由佢啦 搵下個
諗返起條仔都好撚仆街
快撚啲生cancer死

原因係？

我好清楚自己好愛佢，所以想試下，唔得起碼無悔嘛

又係你忽略人 講分手又係你
啲男人係咪都要失去左先黎後悔

係我衰，我認。所以，我預左點痛點苦都要追返佢。

點解過左咁耐先追返人先

上網搵下人抽下塔羅牌先

無可能

肯認錯 勇氣可嘉 good luck

唔耐，12月中喎⋯⋯

咁真係自己錯，忽略左人嘛⋯⋯
我自己知機會好微，但唔做我一定後悔

邊度有？

水魚

我以為係玩下唔洗錢果啲
Btw,我預左長期作戰，所以想聽過來人分享下

一齊左幾耐?
你咁清楚佢係當水泡,你應該都知道佢想要D咩
預左一齊番會有唔同好壞都有, 如果同以前一樣好快又分
祝你好運

半年
佢一開始個動機係搵水泡嘅，但之俾佢match到個好似佢初戀，而又有啲條件嘅人，所以而家算係暫時穩定左。
但佢自己都知呢個人唔會行到好耐。
不過最大問題係佢對我無左感覺，我要由頭黎過。

其實我係知，但只係有無機會可以再俾佢

抱抱你

點解我無咁

其實睇大家肯唔肯改變
復合唔難 復合後肯真正解決導致分手嗰個問題
先係最難一日唔改唔解決
比你復合100次都一樣會再散。
我自己同男朋友係一齊左4-5個月 然後散左3年
再一齊番 而家已經2年 佢係3年入面改晒所有以前啲衰野
再一齊番到而家都相處得好開心

中間果3年有冇聯絡？

分開左咁耐 中間有冇拍過拖？

無聯絡 但大家同一間大學成日撞到都有大家IG
有時我病左佢會reply story叫我保重嗰啲
都係1句起2句止

2個中間都無拍過拖之後再一齊番講番先知
3年間大家都一直仲鍾意大家

有咩契機 一齊番？
同埋當初係咩問題而散？

絲打要好好珍惜呢次既緣分
希望你地會幸福快樂